Ze kijkt bleker dan normaal.
Ik hoop dat de bijeenkomst-nacht is niet reageert.
Ik ben echt dankbaar dat zij worden uitgesloten van ons toekomstige werk, en zelfs van onze besprekingen.
Het is een te zware last voor een vrouw te dragen.
Ik dacht eerst dat, maar ik weet nu beter.
